我會稱佢為垃圾既特長

我記憶力唔算特別好
但係好擅長記夢
每日訓醒最少記得一個
巔峰時期最多記得四個

但係！
呢種能力係垃圾
唔似ram咁會電腦關機後delet
反而會變成長期記憶留起到佔storage

之外！
我只會記夢
唔撚識發清醒夢
一知道自己發夢就醒撚左🤦🏻‍♀️🤷🏻‍♀️💁🏻

讀書又唔見你咁叻🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️